【突發】【有圖】懷疑大陸公安扮警察

大家點睇

唔出奇
懷疑速龍小隊大部分都係公安

推

lm

Push

中間果個着果件係公安衫?

推上去
屌你真係有公安

犯撚曬法啦屌

推上去，比多d知道有D原來唔係香港人

你唔係覺得冇呀

Fact check左未 佢地UI會重用

咪幫啲警犬擺脫罪名啦
就當你有幾個公安 唔信三萬個警犬全部都係公安
睇ig facebook啲警犬打人打到幾開心 影撚曬相

未確定，有冇巴打幫手起起佢底

脫咩罪名呀
公安警犬一鳩樣

屌你公安?!

班警犬到底有幾廢
要搵公安扮野幫拖

應該咁講
有理由相信共產黨同解放軍已經係香港警方滲透哂

咁似金槍人嘅

推！！！！！！

屌 推

推上去咪比佢沉
有d人唔知仲硬食緊

亞種狗

嗰d number未必準
你search 1 都有料出

推爆佢

呢5年滲哂入黎受訓唔出奇

以後唔去大家食了

咪幫班警犬洗底

既然係公安就可以盡情掉佢啦
洗撚比面咩
下次各位識做未？

不過現場有啲差佬都多大陸樣

打到咁撚狠，開槍開得咁爽，打算打鳩佢係咪香港人/香港狗
屌你真係唔多似係

輔警放前面 正常?
唔係輔助 冇咁正式咩
你老味 咁好撚有可能係公安

成班警犬多左幾隻混種啫，無得洗

推到有記者

唔撚係掛

借post 起哂佢地低 推爆佢

[侮辱義士] 一齊屌撚醒呢條港女

[全民大公審] 警犬Q&A 有冇人可以解答到佢問題？

本地狗唔夠未搵埋d雜種狗黎囉
快d區區開間公安局啦
等個d人睇下仲有冇咁爽咁自由

推嚟等人FACT CHECK

啱

乜香港警察同大陸公安有分別咩
平時大家都有眼睇架啦

我想講呢個source應該好舊
database搵到個條友應該已經退左休

利申喺個網仲搵到已退休十年嘅差佬親戚

點解啲輔警都咁仆街

推 有無人send比記者同議員睇？

雨革都有

身為守法市民可以點有效舉報？

屌

push

Cls推

不安 有無人可以查證

推！

咪係，
咪推啦大佬
陣間俾傳媒放大就拎黎柒
呢個查警員number 好似係靠政府公開果d 資料炸

唔齊+ 唔update

推

支那人真係有樣睇

「這是正式錄用的公安嗎？」

共產黨

推！屌你出公安

9459 個9字唔岩位喎 係咪p圖

唔怪得咁撚狼死

cls..

相由心生

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

我見過份pdf啦
個網都係跟pdf搵資料
成班戆鳩咪撚再講呢樣啦好嗎

其實似係想spin
因為台灣已經講緊制裁香港

一定要咬定香港警察殺人
如果唔係比人撚走

個警察編號會重用架，呢個app係拎以前警察長期服務獎 或者乜乜嘉許個d料黎，你上網打警察編號9459你就會搵到份2005年既pdf
同埋依家班警犬衰撚過公安，根本唔洗叫大陸仔落黎

咪撚幫啲狗洗白啦屌

依個ig story作者居心厄測

又想幫班傻鳩洗底 屌你老母啦

人就公安打 獲就香港警察咩 公平咩 港共政府陰濕到你呢

真係香港黑警黎 駛撚出公安咩
你齊裝打裸裝，一個手腳協調嘅人都做得到啦

倪匡曾經講過妓女比共產黨更可信

想推晒落公安度 ？

但係防暴今日都仆街喎

佢哋手腳協調Level幾

唔係洗底
就算有公安香港果班都係狗
但如果真係有公安成件事就唔同講法
完全破壞緊一國兩制

推到黑警死全家

嘩 呢壇野大大獲 真係出左解放軍

但係想請教下ching
佢依set衫唔多似速龍喎
正常班龍唔係full set armour 嫁咩

似係有政治勢力想出鬼故spin變懸案
一定要死咬警狗

講定先，如題所言，都係懷疑

做左fact check未…得兩三張圖就話係大陸公安扮
仲唔係想洗底？屌你

FACT CHECK FIRST

....

...

警察其實驚巡邏班軍裝會出事
開始狂抵賴

推上熱門

推啊

頼乜阿 香港人警察就無仆街？

睇下個來源先啦大佬
唔update 嫁， 唔好再推拎黎柒

仆街先有香港特色
邊次示威，係無拍得黑畜仆街架姐，傳統黎

唔係警察即係冇權咁做，正係非攞正牌開槍

各位小心中伏

Btw唔係Aape件裇衫嚟咩

無法無天

推 記者們

佢叫周修民呀
曾健超單野 佢有份
上網會搵到

推推推推上國際

push!

[突發]以後一俾犬圍/對峙解決方法

想問公安同解放軍有咩分別

PUSH

幫推

清你google下先好問...

我支持香港警察

PUSH 唔可以比真相沉

pish

咁就仆街啦 今次真係會死人

好似都係大陸警察
公安冇槍
解放軍有

可能性極低！會有極多事後問題！唔好容易相信！

cant agree more

屌你老味死黑警
你做初一 我做十五
你記住山水有相逢
以後任何警察o係任何時候有野要幫一律唔做
俾傻佬追斬又好
打風俾浪捲走又好
當睇唔到
不合作運動開始

要證實到，依個問題好嚴重，要發信比英美歐了解一下

Source?

如果係真根本已經直接干預緊香港法治 推啊

有冇記者朋友可以跟進下

p

男人呀

唔會，佢地應該係用香港畀既槍械同裝備，
但我其實今朝都有懷疑過，日頭班暴走狗唔係香港人⋯
尤其是見到解放軍拎望遠鏡睇果陣。

be aware of comments from ungenuine accounts

被控罪行詳情：曾健超，你被控於二零一四年十月十五日，在香港金鐘龍和道隧道西行線東面入口上面的花槽，襲擊在正當執行職務的警務人員，即警長33306黃凱文、警員12541張嘉恒、警員11861李俊傑、警員2093林展恒、警員10038徐康盛、警員33420何德章、警員12678劉浩明、警員7972黃信偉、警長33883張善衡、警員11813黃偉諾及警員9459周修民。

多謝ching
小弟開始明
都係嗰句，係懷疑，大家小心有伏

頭先咪有段片係個黑警撩鳩示威者
講出黎啦 屌你老母 自由閪嗰條友

其實好似暴露左自己係大陸狗 佢講自由閪個口音似大陸佬

其實會唔會開槍嗰條撚野都係大陸公安
條友睇落都似大陸人

多謝ching
依個po可以摺

不安 推

唔排除呢個可能性
但唔該唔好就咁洗白
尋日逗嗰班學生班狗
喺ig吠嗰班狗
唔好搞我後面呀sir
全撚部都係香港人黎

推比傳媒睇
抄呢個post一定爆

唔好再推啦

唔好再推啦
有人解釋左啦

同感！

停推啦
有人解釋左啦

堆藍衫白衫應該真係香港人黎

無撚人話警犬無罪,了解敵人成份都重要

唔好再推 追下po先

澄清得好，除去洗底效果

我都覺

估到

唔駛咁陰謀論
黑警都好落力嘅 前線無腦果d

Lm

個樣好賊下

要廣傳
真都係一粒彈藥
不過要知道默許呢d事既依然係警渣，而且一個公安都唔能夠控制一隊警渣啦
點講都好，班警渣係出於自己意志打示威者

唔撚使幫啲狗洗白白啦，五年前可能都有人信，而家是但啦，反正冇一個係無辜

上面有ching搵到新聞解釋啦
唔好再推誤導人啦

唔怪得之 打人打到無法無天咁
咁樣好難搵得出佢地係邊個
記者朋友可唔可以影佢地大頭

雜武帝派宦官傷害百姓

仆佢臭街

仆街，比郭文貴講撚中，真係搵深圳公安扮警察

DNLM PISH

各位追p.o.
咪再推plz
誤導人吖

不安 push

不安

我都覺！
大家有時間留意一下，我發現速龍小隊膊頭係無警員編號㗎

有咩事or濫權都追究唔到

邊撚度女

推呀仆街

警察唔多人要公安又有咩問題

我支持香港警察

都係狗

我覺得藍衣應該有啲好人，我見立場都影到有啲藍衣幫示威者洗走胡椒噴霧。不過睇咗速龍咁多次，應該一係大陸派落嚟，一係就洗咗腦嘅香港狗

留名

有可能係
郭文貴條友直播講過（如果你信佢講）

推 建議關新post講

開*

重要！幫手send email俾cnn知警察打記者！

一條警察打記者既片
CNN話想要英文字幕
我同朋友夾手夾腳打左英文字幕同打埋email format
請咁多位巴絲傳開同幫手推一推！
記住send埋email俾CNN嗰邊同dm佢地啲記者啊
唔該晒！聽日加油

。

以後問候下機場班警畜

台灣...可以點同憑咩制裁香港?

如果真係公安，即刻巳經唔係一國兩制
即刻制裁香港啦屌你

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

推到出國際

我屌

點解唔打電話去問咗個number係咩名先
依家揚咗咪可以毀滅證據囉

唔係廢，驚佢係唔夠狠

應該係有人出賣警權畀佢地啊

個source係2005年嘅長期服務獎章
我估圖中個個一係新出學堂
一係廢到連個章都冇
但係就唔多會係輔警啦

推撚爆

屌你老母、速龍係城管啊。公咩安啊

郭文貴 : 廣東的特警穿上了香港警察制服，全面進行維穩

個樣都似

推上報 犯撚哂法啦 警狗

大撚把狗都係大陸樣

政府pdf

Cls

公安呢個字真係好難聽

報icac得唔得？

推，黑警根本恐怖分子

大家咪推
有ching搵到料證明左佢真係香港人而唔係大陸黎
大家以後都要小心中伏

連登仔係咁㗎啦，一有人起左個頭就唔識用腦過濾又唔追post

有叫我地向後走 真係有啲咁既事？？

PDF都唔知幾耐update一次

I乜撚cac呀
呢個都淪陷啦

唔好傻啦

佢地而家做咩係唔犯法

咩唔警告就開槍 瞄頭 打外國人 打記者 沒收物資 除女示威者衫
所有我地覺得佢地一定唔敢做 做左一定會仆街嘅野佢地都做晒 而家有邊個真係仆左街?

根本你知我知佢地都知記者 全香港 國際全部都睇住
但係就係d狗已經完全唔care

有人話聽到犬隻講蝗語
可能新移民，可能隔離大廈落黎指揮

賊眉賊眼 又矮

屌你老母

急得制換唔撤

幾個都公安樣

係都唔出奇
成個大陸仔樣

屌推上蘋果先啦

Pushhhhhh!!!!!!!!

屌你老母幫黑警洗白

個database好似錯錯地
我試過入識得既警察既number
result唔係識既人黎

整database既人可能要搞搞佢

警察都扮港鐵職員

Pish

冒警

推！推到外媒報導

仆街，真係搵公安落黎？

唔撚怪得當港人靶咁打

理得佢岩唔岩 推

唔好幫班黑警洗白啦

輔警有a 字

呢隻似足大陸狗

洗底呀，死撚屎啦

推暴佢

打得好狼死

恐怖

警犬真係柒，想屈公安漂白自己

冇用嫁，當中共要插手，咩法律都=垃圾

現場睇唔係，應該係zoom很太近影唔清

立會要緊！

可以懷疑，但未必一定係
個編號可以循環再用
宋艷伶係輔警，喺05年拎咗果種起碼連續服務25年先有嘅長期服務章
十幾年後退休/辭職都唔奇

利申同一個source

難怪有台仔估尋日開槍係廣州公安所為

再講多次
9459係警員周修民
曾健超單野佢有份
上google search 警員9459就有相關報導
唔好再推乜乜乜
謝謝

根本係解放軍

雪豹

唔好人講你地就信啦
好冇
唔係要你地 眾人皆醉你獨醒
At least獨立思考ok?

搵人用英文推上外置媒體論壇

焦點同輿論去曬警察惡行到啦
官同議員同逃犯條例 開始唔提

韓國青瓦台聯署

有公安係落嚟執法係犯法
可以講埋俾外媒/外國知多一樣衰野

fake new 唔好推

佢冇咁講過 因為大家都知道佢好尊重妓女

wa

唔出奇
但香港警察依然係狗 唔撚好幫佢地洗底

假嫁
個database柒左

oh shit
事件可定性做種族清洗

懷疑佢冒警，有無人報警

佔中個時已經有懷疑過
而家見到

Wtf

ladyboy

推 手殘撳錯負評

本身睇到好嬲，睇完你個留言笑撚死

推上去 推上去 推上去 推到警務處仆街 推上去 推上去

唔知係咪呢個

懷疑公安扮警察個POST 唔！好！再！推！

唔好再推了

便衣黎架

點解佢制服唔似係香港警察嘅?

無人覺得係個網炒車？

dllm 好撚嬲 推爆佢 !!!!

右邊個個無警員資料